自家製沙嗲牛肉湯麵一碗！

你當人地盲睇唔到下面D餐牌
定你弱智?

幾時整海蝦球米線？

樓主可能係老闆

定係水吧煮麵果個?

可能間餐廳係佢架呢
或者佢係間餐廳個廚

唔通你就係翠華主席？